---
title: "Alla-presentazione-italiana-dei-nuovi-mac-intel-ultimo-(per-ora)"
date: 2006-01-16
draft: false
tags: [ping]
---

Finita la presentazione, vedo se si riesce a estorcere qualche confidenza ai presentatori. Intanto devo dire che iLife ’06 valeva l’occasione.
